俄羅斯媒體指責武漢肺炎是CIA及美國使用生化武器攻擊中國

當年沙士都係咁吹

CIA: 下個到你呀

推

屌，成班傻西幫人推，不推文回覆啊

蘇聯解體後半殘廢，淨係識對住d古董打飛機嘅，二戰俾德國人打到仆街嘅斯拉夫民族國家俄羅斯？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙田you
(會員#133680)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

俄狗媒體

其實係放放北京上海廣州啦

大公報俄文版？

仲推？

仲有好多人覆佢

樓主愛俄

樓主吹奏俄國

咁你哋不如封美國啦!
唔好俾佢哋入去放毒呀!

獨裁俄匪幫獨裁共匪
明啦

極度懷疑沙田you就係高登會員香港獨立，模式非常類似

傻閪you
五毛you
成日改埋啲長他人志氣嘅濕鳩標題

好撚似啲藍絲廢佬

話咩黎智英勾結美國搞港獨啲on9 野

好波

都on鳩鳩
點會係CIA